以後麗晶花園座頭啲夜間係咪唔使旨意再瞓覺

反正新年利是都一定冇咗

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

打電話叫佢起身

影相 貼大字報

看更個個月換

保安死硬 同住客玩到咁大 仲要係私樓撚
不出3個月 我肯定每個麗晶保安都嚴重不舉

保安訓覺會釘牌？

大力拍枱：屌你老母俾錢你返工訓覺架？

推到每層樓輪住10分鐘落去拍尻樓下實蕉第一檯一次

居屋

一人犯錯，眾人當災
全體保安新年無利是

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

同住客玩根本無得鬥

人贓並獲可以

85年既居屋
依家d住戶一定資產增值左唔少

5樓有啲問題 幫手上黎睇下
17樓有人爭執 幫手上黎睇下

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

保安訓覺係犯法

坐得監

影相SEND去牌照課,
釘牌,轉行或被退休

屌7佢啦

打去control叫佢地做啦，又唔洗比名，control 同座頭齊齊無得訓

訓咗相先好屌柒佢

同班友玩 執正黎做

每層樓每5分鐘1住戶落去，諗起都覺得刺激

又係wo

喺部𨋢喺逃生門救生梯度
瘋狂貼大頭
行死條實q

仲想訓 比人捉個3個居民 又有冇得訓

記得要影相，先好叫醒佢，再投訴

影相投訴 係佢隔離播爆炸片

屌前要拍片做證

拍片

訓教就影相
犯法嫁
各位夜貓記住捉訓教果班

何止釘牌

夜左番屋企 一定係叫看更開門啦

個牌咪又係警犬批

搞事個件唔係即刻辭左職？ 有無得搞埋佢

所有看更拍晒片先，儲埋一次過舉報，確保冇人走得甩

仲要入獄

印出來貼大堂

周不時打落去問有無改密碼

嘩 惡撚到...

一陣屋都唔比佢地入呀

捉訓覺
咁鐘意訓就送你一程

以後麗晶火燭 你班管理處不得好死

佢請抄散定長工？

會既咩, 點解唔覺眼樓下有換過

推 要俾其他食蕉睇撚清楚邊撚個出糧俾班撚樣

尋晚仲有人瞓

捉人玩手機 好多大媽看更返工期間煲劇

全部居民三日就要求轉一次密碼

唔好對香港人太有信心

瞓覺=刑事

等我翻屋企問吓媽咪可以仲有乜方法挽先

保安瞓教係刑事
玩手機就唔係
不過係屬於玩忽職守既一類

拍片會唔會好啲，要有埋時間，佢編號個名等等

有朋友話十幾年前喺麗晶做過石Q抄散,夜晚會輪住去商場訓覺，保安室有張泥龍床俾保安大佬訓,不過宜家唔知仲係味咁...

屌，警察當值瞓覺我都見過，乜事都冇

幾號？

要拍片，唔好只係影相。
最好拍夠幾分鐘，然後搖醒佢，
成個過程都拍著，佢就死硬。

太密冇用架 最仆街係要 佢一想抖 精神一放鬆 就扯返緊佢， 30分鐘一次夠架啦

聽住先
你知啦，香港人好善忘，好三分鐘熱度
3 年後仲喺度先同我講。

公屋撚
好羨慕你哋

On9幾球野買間狗屋仲要比看更撚狗，都仲係做埋0的小動作
係就直接炒撚間管理公司，dab介入就叫佢去開會扮傾打佢一身，號召埋示威者，恐怖組織連香港人既命根都搶啦

直接連管理費都唔撚交啦

梗係半個鐘啦
等佢啱啱瞓着先大大力拍枱叫醒佢

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

唔好叫醒佢，影佢相最好有埋時間日子。

拍低先叫醒佢

行埋去影啦

開條killerjo嘈醒佢啦

1) 首先向control拎未來一張更表
唔同位置當值保安既名同保安牌number
居民有權拎的

2) 既然保安無用
居民自發去巡更

3) 唔止影相, 要拍片
對應番更表, 名同number, 用張相去釘佢牌,
佢撐果陣, 拎條片出黎

下下打落去

冇追貼Post唔知 仲有冇D on9撐警撚當日撐埋D保安?
同埋到時新年睇下仲有冇人俾利是 有既都可以批鬥

影片好啲，告撚到佢坐監

冷氣機滴水

係犯法

利申：保安

唔想比人累,建議保安爆佢黑材料出黎

超合作運動
行過就屌佢地
翻黎訓教玩電話？ 影一影相就屌鳩佢叫佢集中精神望每一個人係唔係陌生人

影完記得屌醒佢
先去投訴

夜晚冇得瞓慘定冇利事慘D

我樓下個看更晚晚瞓
間中大大聲開收聲機跑馬
有幾個住客會落管理處一齊賭馬

琴晚聽到佢同住客吹水 藍絲黎
點搞佢好

搵啲紙紮公仔擺門口

無利是又無教訓
你做埋我果份

襯佢瞓覺果陣拍片/影相，跟住舉報佢

咁大家要督促下麗晶班仆街保安

[大廈看更] 教 你 如 何 安 座 家 中 善 意 提 醒 樓 下 看 更 唔 好 恰 眼 訓

大家識做啦

要影相
其實直頭犯法

利是都唔比
又衰左少少

冥通銀行咪得

咪唔做囉 咁多新樓度度都請人

失眠嗰陣可以落去慰問下啲保安

建議晚晚凌晨同看更打招呼，敲鑼鼓，整鬼怪聲

影完再整醒佢

行樓梯落去，拎大聲公
一野大叫 起身屌閪啦

玩撚到班賤種留唔到新年

既然訓左就行近啲影低佢名牌同樣再告佢失職啦

無撚有錯

快啲做野啦麗晶居民

開業主大會換保安公司啦

日日投訴到佢收工

直接拍video
等佢冇籍口話當時只係眨眼

如果住客都唔投訴保安，唔捉保安訓覺，影完怕麻煩自hi下就算。等同咁多年民建聯區選街坊默不作聲自動當選，難聽講句自己攞黎。

老細出糧比你
你公然撚9佢
仲要係佢面前辦公時間訓覺

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

每十五分鐘打個call落去咪得囉,
咁勞師動眾做物2-4am係黃金期,
post個電話出黎,連仔幫到手

早更夜更都唔使旨意有運行
要打醒12分精神
一有錯處捉鳩你

推

你哋真係好撚廢洗咩落街，瞓瞓吓覺發夢覺得燒着野有味，驚驚地行去走廊打爆塊消防警鐘保證開心仔

醒

要擠牙膏 一開頭淨係拎張相出黎叫佢認

睇馬經都影低

拍撚低啲片 之後屌醒佢， 再投訴

保安好易考，都好易釘牌,唔好嘈醒佢，影左直接投訴，記住影埋座頭個當值保安證

721811

訓教即刻影相投訴
等佢地除牌